開心速遞 (404) -駛乜Error!

養不教，誰之過？
羅雲芳編劇

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

總監都著到咁cheap

扮邊個
好over

成場戲好嘈

羅雲雲

似係做貴利

追數唔用紅色
霸氣盡失

放數 都幾醒吓

好耐之前大小姐教過佢賺錢
放數咁垃圾編劇好廢

請咗假都擅離職守

飛立變壞了

味精粉上癮

又做返生意

搵d 咁蛋散 好樣衰

投訴！ 教壞細路

真係商業奇才
Share wifi賺錢

正經搵錢都比佢屌

皇朝？

AA+

烏蠅哥條𡃁入戲啲

幫佢投胎算啦送水你教佢唔到架啦

飛立教大龍生教仔

買陪伴假期

飛立仔

好old school 呀

飛立仔真係做大事嘅人嚟

Philip仔

菲獵仔

其實總監邊會咁忙
最曬時間既文書 全部都係下邊做
佢睇就得架啦

係學校就識搵錢先叻仔

改篇自心靈雞湯故事

露營訓教

一日人工唔係咁易計架，去人事部搵Re嬸嬸啦

唔係認左佢做孫咩

你係似咁不近人情

接龍接班人

癡線

Terry = 飛立仔

j 撚左 icy呀

Terry咁廢點比

買起

200萬利是錢

icy

Rich!

變左白痴未

背稿似機械人聲

未發燒之前係天才

嘩 KC個仆街依下告佢既話係咪坐5年以上
200萬利事錢都貪埋

大智若愚

咁假咁既個bg

利是連到戲

請問飛立啲營釘向邊？

廠景觀流星

話者係扮Terry ，Terry 人設

條list咁短既

個學生妹呢

邊止200萬
係偷晒佢30幾年既利是

錫義嫂

邊個學生妹？

依集我應該冇睇
咁計法應該有成1000幾2000萬

送水2次去學校都有

不如話細b係細狗哥個仔

無圖好難同你討論落去

條腿

好想比ma姐威脅

Philip仔頭腦咁鬼掂,真係似係大小姐親生
今集試味果條𡃁仔都幾好戲

wi five

呢集有啲期望過高
「個老豆太忙，個仔用錢買佢一日時間」
呢條橋第一次聽就感動，第二次覺得幾好，再聽就真係冇感覺
我寧願講多啲philip點樣同個小食部阿姐傾代理，點樣識烏蠅哥班人幫佢買貨，點樣sell wifi俾同學，點樣追技安數繼而反面
呢啲口頭帶過的情節其實拍出嚟會好好睇，至少好過而家想玩感動，但條橋太老套而出到嚟完全冇效果

終於搵到呢個post 原來唔係叫 愛回家

尋日冇聲哥, 今日冇細狗哥

如果個雞湯玩厭, 不如反cup話熊樹仁記得條橋其實係肥蟲原創, 當時一篇鳳姐個仔統計佢一日收入, 開創風月版新風, 而家諗返起大妹佢......

Ching你永遠think out of the box

信我啦，習慣胡思亂想，做野更有計

ot

peter頂你個個都...

分分鐘根本冇咀到may

女人

andy

啊may

一聽就咁勁

好震

其實佢哋有冇違反堂食限2人？

佢哋違反曬口罩令添

臨時演員都係演員

慘

個個ma姐助理係東張西望個個？

6美有冇一個係可以叫得上係好人？

柴九

屌

原來係佢自己

居然錫咗Ma姐

Kim係未以前追過ma姐果個?

平行世界來

工作+私人地方
無敵

尤其自己友

peter好慘

其實Ma姐好正

正啦有得咀ma姐

飲醉講真話姐

牙周病仲飲酒

Ma姐群得水水果班，都係八婆黎

乙肝

Peter又玩野

平行世界都有武肺

乙肝要飲幾升先會中招

咁Q假

講野聞唔到
要聞支飲筒先聞到

性交醫病

聞臭味好變態

咁醒整定d野食

隻蛙好假

肯定ma姐又係玩佢

Peter錫錯人=賺咗

Ma姐今舖喊左

咁得意隻蛙

局中局中局

真㗎喎隻野

隻蛙青bb幾得意

係未宋飛蛙黎架

反cup再反cup

Ma姐個口應該臭過隻蛙

又錫

叫ma姐合埋眼
塞落佢度算啦

女人又然

幾鐘意睇呢pair

係咪又要配對

一晚咀兩次

比Ma姐咁望落黎半跪對腳

David唔好人?
楊洋?

Ma同Terpe啲橋段真係麻麻,直頭嘥咗佢兩個,特別係Terpe...

成班八婆堆

David係好人，非常好果種
.
.
.
.
.
.
.
好到係喺現實世界頻臨絕種果個級別
呢個角色其實理想化到好離地

媒人呢家嘢，群姐做會好好多囉⋯⋯

屌 又係學車

得不償失
呂正清編劇

學車學貨車 咁怪

帶定幾十皮係身去考咪得
揸揸下唔知跌左錢姐

咁有冇真係不當
甩左軚炒左車先

自帶cam

考牌官黑箱作業

out左十年既潮語

豆腐火腩飯邊到黎碌棍關棍波事

遲d先考咪得

男人嗰條棍

識著呢d死事燴...

不過大龍生都唔係好人
super

男人有棍所以考棍波呢個理由我真係聽過

有J就考JR (電車Go! 咩！)

咁都有隻死肥豬

衰運戰衣

一定過唔到

得3條友

偷笑果個幾好戲

偷聽

駁唔到

大家姐dllm

電話阿婆一齊黎

又話1 take pass

攔車者，唔及格

咁早出
突然閃出黎麻

咁樣過人肥左啦

頭d？

坑渠蓋過彎

讓線好似都無收油

分分鐘睇到係識既人揸

條考試路線咁長

熊若水死左

幫教車師傅洗白

冇事，只係細傷

戇鳩

咁都 pass.
比咗幾多錢收買考試官？

撞到法拉利

嘔突

古董果種

哇屌

本身好驚青蛙，呢隻又幾得意喎

全家人都1 take pass，但阿水被考牌官肥過
邏輯？

二妹已經連二等家人都唔算

豪仔炒得！？
許世軒編劇

比盡4個人
廚房同樓面

食屎啦你reba

連個兜仔都落埋去

辣油薯條

豹哥肯定又

肯定又白痴自己誤會

欺善怕惡熊若水 閪港女

新愛回家黑暗料理

敵人既敵人

佳叔: 做野媽敷咪係豪仔你

玩嘢

低能仔反光

曲線影到自己

啲相咪證明佢影
邊有證明到係佢搞污糟

憑咩咁做
報黑驚囉

剪接弄拙反巧

我有批好靚既牛肉

豹哥破壞人

蟹夾手

大廚
比隻蟹夾到

收番咪得

剪到咁流

記得豪仔好似係賽車手, 營養學畢業, 屋企有錢?

大小姐做咩針住豹哥

好在今集有呀叔carry

真係想像唔到呀叔係當年講
駛出公海 依到係公海 我殺人都冇人會拉

we7邊有得收

係，鼎爺個仔，又有自己生意

近期先知呀叔係候賽因
知道個陣個反差大到o左嘴

曹總你隻眼冇事呀麻

E個表情幾正

我講角色唔係真人

咁西門慶知唔知

補充:我係話Elaine個表情

好似2分鐘內

邊到？

抱住腳果個唔係佢?

下集有曹總

林凱恩女僕艷照意外流出 靚絕身材大曝光 周嘉洛：殺死萬千少男
周嘉洛今日（15/1）現身將軍澳電視城出席無綫處境喜劇《愛．回家之開心速遞》祝捷會。提到好友林凱恩（Iris）私影女僕裝低胸艷照意外流出，引起全城熱話，有網民大讚她身材出眾，屬有料之人。嘉洛大表認同：「Iris不嬲都係有料啦！佢Ig平時已經都殺死萬千少男啦。不過報導出行後，我都有慰問佢，希望唔好畀呢件事影響到。（你有冇影性感照？）我緊係冇咁嘅福份影呢啲咁嘅相啦！我咁嘅身段相貌，影咗出嚟都唔開胃，無謂整污糟自己嘅電話，哈哈！」

今日係未無?

慶祝謝票

屌那星睇乜撚野勁歌金曲

Star Dream (自己人)頒獎禮

屌奶星又要讓個時間俾啲頒獎禮八點半先播都得啦
寧願睇開心速遞

勁歌金曲8:30做都得啦, 駛唔駛咁早

for 明天reference

接龍放電王
戴慧文編劇

Icy第一次去ball裝？

唔理大龍生

遇到舊客好過啦

係咁摸手仔咁狼

著到黎傾生意 大家都明啦

係咪又最尾幾分鐘其實係講第個

d bgm想點

變半澤直樹

扮宋天機囉

床單

五個都有眼鏡

哈哈餃

黑面王

扮惡 有鬼用 講繄係女人wor

你自己咪俾佢特訓過囉

你train人都係用番train狗套野之麻

送手輝=大小姐隻狗

霸道總裁

痴能線俾我屌柒豪仔

成班盲？企到咁近都睇唔到

dllm平時要人ot又唔問人做咩唔番屋企

呷醋

呀龔個頭會唔會太短

龔除左眼鏡電力勁d定差d

變娘咗

差
蒙珠眼

4小花

D FF

劃花塊面囉

失業救濟後援會

龍心

曹總無處不在

曹總

大小姐都

曹總仲識時裝設計

瀟灑哥

d死人bgm

嚇死曹總

搵集曹總vs朗拿度夫人應該唔錯

大佬點頂呀

你求其跌d落地都唔止呢堆錢啦

40幾歲人發姣

應該同大龍生投訴

好耐之前有一集大小姐學撒嬌

范遙咩屌

o靚妹咁就話死姐
大小姐...死開啦

大小姐40歲皮膚都真係幾好下
應該點養生先有佢咁
利申，唔夠30，有J

其實大小姐咁嘅年紀都算好j, 我係咪太重口味

曹總好似追過大小姐，但曹總同jacky係鍾意人地惡

電到死

見自己個女賣弄風騷，做老豆咪仲嬲

大少姐邊有咁柒

大龍生呆撚左

曹總話返威仔轉頭

冇人見到3太

三太我ok呀

三太真係好搞笑

都話

三太對奶幾大

樊亦敏後生返三十年就真係放電王啦

三太

其實三太拍得好過大小姐
搞笑得嚟好自然

一樣咁正

今集尾段

大小姐智力下降
佢咁榚仲點同大家姐鬥

咦阿蟹眼有粒墨既...

好姣

林凱恩繼降魔的之後又做黑化

道具定實驗

兩母子一齊飛

三太個人設好正

屌你啦
姣得正撚到

你地肯定講緊同一個人？

好想比騰麗明摑

三太臨尾真係好鬼搶鏡,今集唔錯睇到尾都估唔到個發電王係佢

大小姐啲皮膚保養得幾好,反而近排見阿水啲頸紋好似越嚟越現...

生過同未生過的分別

估唔到竟然係發姣的一夜，不過都係覺得Elaine攬住大髀的表情最好

[member]就黎講到變植入廣告了[/membet]

正呀

Bonnie暗戀日記
劉偉傑編劇

pk又跌落地

個個都食
冇人理佢up乜

有雞脾食

唔係應該出大家姐名既咩

恥笑Bonnie

唔咁自大咪冇事

兩夫婦都係垃圾來
落毒

害人終害己

原來本日記佢搞

bonnie 柯屎

一睇就知係佢寫啦

屌你中傷個女又好有道德咩

加gg

做乜鳩

dllm篇野

Yeah yo lol

Yo!

諗起潛水勿O嘴

師母好潮

篇嘢想點

見鬼勿o咀

yo

你up乜9

假道德

人地中文差

死肥豬化妝...

係你英文差喎

潛水怕屈機

唔想暑假返學 唔想暑假補課？

咁好機會 潮生都唔識玩

RAP

吾你老母

7撚到

有冇ig?

又ff

安咁好仔就厭3厭4

通常都𥄫到後面2條友

譚道德柒夠未

On9仔譚道德

譚道德先係搞到佢個女嘅人生偏軌嘅罪魁禍首

道德兩公婆又lol又yo又gg

有譚道德呢d父母，唔行差踏錯都偷笑，仲重回正軌

Bonnie 成日比譚道德 教到咁禁慾 到真係同安仔搞野個時 應該會抽乾安仔

改名賈 (假) 道德啦，咁樣搞9自己個女

搵你個女做野先玩到佢

加分俾飛立仔作為條件, 引大小姐合作

支持大妹撚番呢兩公婆

容儀副眼鏡呢

幾廿歲 咪搞啦

容儀暴走

唔怪得件衫咁熟口面

伯母好大波

佢地啲道德俾拎嚟談架

救命

想扮bonnie影相

嘩做乜撚野

想嘔

Cls

容儀色誘潮偉

好重口味

好難頂

拍片

譚道德 玩 夫目範前

我睇左d咩
CLS

好撚on9

伯母

+1

原來譚道德中意ntr

咩撚嘢事

似你條命

Clsssssss

Cls 仲話道德

食緊飯，差d噴曬出黎

做乜9

今晚要打J 啦

譚道德係最撚無道德

人哋公司肯定都會cctv㗎喎

樓上d圖

正常人都估到係個局，自己老婆咁仲點淡淡定揸機

出賣老婆咁偽君子

做戲時間

潮生望到出面

點解個背心會寫名

做場大龍鳳

又做戲

三個一齊玩9佢？

俾人撚番轉頭

背心寫自己個名

5P ntr

好撚姣

好想比謄麗明兜巴星

大家姐個樣

壞得過你兩個撚樣

開到對門咁撚大

又老又壞

你既心術都唔係好正

邊夠你個劇本

bonnie嗰下咆哮好出戲

開始覺得佢地兩個好嘔心

極速飛機

譚道德呢次柒啲定係tree根高小姐果次柒啲

佢又誤會自己個女好唔要面嘅人

失禮死自己個女

bonnie

啱啱果下學rocky講對白

癡撚線
譚道德柒到飛起

高小姐，我....我....我好鍾意你呀！

高小姐底褲有名

高小姐好撚正

安仔玩嘢

on安信件衫？

都係tree根, 大庭廣眾

金成安比人呃左

永遠反cup最好笑

金成安你係咪咁蠢

廢青安

真係得安仔咁蠢先會信

反cup

呢集幾正

安仔呢度最好笑

金城安信咗

得安仔信

On9金城安

扮bonnie唔係剩係sd比大家姐的

唔怪得呢兩老食得住廢青安

真係柒到搵窿捐

個廢青奸樣又幾有戲

你真係唔係扮

媽媽話呢啲唔係蠢
係單純

CLS第一次睇黑化金城安

over左

6號

On9安

tree根係柒
今次諲道德係賤

陸浩明

有錢仔傾下偈

如果真係有人著背心 仲要寫真名 諗起都扯

笑死

我覺得係伯父加料呃佢

又抽水

6號聽晚客串 🤣🤣🤣

有冇人有cap容儀張背心圖

頭先見得容兒咁大波扯咗

今集學到野

lol原來咁讀

真係做得幾差

今集都幾cls,下次應該輪到設局話安仔背住Bonnie同容儀有路

公義係企起勝利個面下話

降魔

有錢仔傾吓偈
梁志賢編劇

以為調轉角色

踩結界

帶最貴個隻

肯定拎著隻垃圾

慌張西望搵吳幸美做返

傾下偈就搵六號做返

件衫好核突

肯定戴膠錶

真係膠錶

Cheap錶

6號真係做返自己咁

成個節目係到曬命？

戴膠錶應該好多人支持，夠貼地

成日都有隕石，搞到好似唔值錢咁

都唔知有咩好哂

伸利唔識車錶

有錢人家係咁

假明星幾正不過好似矮Terry一截

kc碌野比自己

好大隻

Terry係咪又著白飯魚

Terry有粉絲送禮物, 真係好珍貴呀

我覺得terry無錯喎，佢自己有fans送錢都買唔到，賈明星咩都係家姐買

直接買最貴個對啦

平時睇佢啲相唔似咁矮

滙豐卓越理財debit

HSBC 植入廣告？

terry等中伏

Kc同細佬又借啲姨碌terry卡買野

我都覺得佢幾靚仔

你信佢

A貨

中文寫

又剩係同個靚仔傾

4皮野 一對假野 都叫無錢

klm左面個鞋秋...

求cap假明星

呢4件炒哂啦

個 富2代好銀耳
不嬲叫開2世祖

呢集有6號係唔同d, 同吳幸美效果一樣咁正

直到世間個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有換我沒有 其實已用盡所擁有

叫咩名？

點解唔錄9佢音擺上網

可唔可以變黑化terry出黎搞掂佢地

皮草
環保拎準備

鬥貴

古裝衫呀？

炫富有冇得投訴

套藍色西裝好柒

金縷衣死人著架喎

第一幅圖好似森美

假明星個家姐邊個嚟？

Tvb串自己搵條鎖匙都無要撞？

焊番咪得

有錢人d 品味 真係奇怪

個箱咁流，焊咗有咩用

自己揸主意就賴野多

Terry咁可愛點解人氣咁低

爛衫出鏡

如果現實世界 Terry實以貼地爆炸

箍肚池

笑到我gapgap聲

佢以前勁大隻

6號咁都贊到

terry咁蠢，揾人實佢

個細佬唔係想喊下話

現實on9到咁應該細個已經意外死咗
點養啊咁on9，24小時睇少眼都自己跳河

綜藝唔pan埋去kc到嘅

又改劇本

賈明昇啲衫好重陳山聰味

好衝動嘅律師

大小姐幾時著馬王堆古墓素纱襌衣睇睇

又王菲？

做衝動嘅角色好易上位

淘古井

兩位
未開始

今集好笑

古井淘

蔡嘉欣？

古井淘主持邊個黎

直升機番工

直升機返工

蔡kayan又屈腳

點解唔係莊思敏

主持邊個幾靚女

假明昇好似占士洛迪古斯

又媾食c

聽日

又黎

又搞陳C9

下集咩事

個預告想點

賈名媛 Chelffy 邱芷微（邱美薇）

唔好

淫根

又偷食陳師奶

聽日個集又係編劇high大左系列

Feel到聽日好好睇

下集真係

好似森美

駛唔駛吓吓玩咁重口味呀仆街

港姐蔡嘉欣，之前Viutv做講旅遊嘅節目

預告已經笑左

哇屌好嘔心

公廁

我最喜愛女角色
1. 陳師奶
2.群姐
3.三太

今集都幾好笑,下集淫根係咪嫌命長,光天化日又攪人老婆

屌
個Cam係咪特登

近排唔見左池子孝，
但愛回家d宣傳活動有佢做MC，
點解呢？

唔用起Anita身上，浪費啦

今次你啱
應該用喺AV兩姊妹身上
妹豬乃係堂堂玉女派掌門人

根是心如的男神？
蕭國華編劇

高小姐
我接受唔到。

唔收平台費

又努力

MBA 讀兩個有咩用

媒人陳師奶

陳師奶究竟有幾多個牌

根哥 知我係寶呢

咁多

妖你會員制仲有

呢d相係咪求其上網印

鑽石級會員：5位數入會費

傻仔

又做戲10000%

咪又係之前ANITA D會

要用我嘅高質服務就要俾錢

結婚/嫁妝/買樓一條龍服務?

連登招親

係咪幫年初三個集鋪路

松柏

仲老過自己老豆

成熟穩重

陳師奶識野
呢件老野結婚行禮都夠激到佢直入黑箱車

張松枝啲friend

dllm原來預告係咁

好型

第二個人揸嘅

我有老公啦

死淫根

後生版樹根池富在金剛門劇情出過場啦

幾廿年前既bgm

搵枝野隊落食c個口

陳師奶

又媒？

抱陳師奶上電單車

陳師奶冧樣

條友係媒？

怕唔怕被陳生知，又以為熊樹根追陳師奶

乜撚野劇情黎

又攬又公主抱又拖手

我睇左d咩

偷花 + 阻人行車

呢個劇情真係痴撚線

偷花

第二個俾人咁隊支野黎吞實要cap圖
呢個千其唔好

笑死我

同妹珠衝紅燈

編劇又隊完草黎？

笑到仆街

隊自己枝野入食c個口
交比你地

仲有亂拋垃圾

kfc條友應該會

cap圖跟住將支野打格仔

仲要渡海泳

紅死魚都可以搞到佢馬上風

有鬚嘅

淫根又真係幾man喎,問都唔問一嘢塞落陳師奶個口到

愛回家嘅女神係安仔
男朋友視角係根叔

笑到癲
廣告前果幕加音樂加陳師奶個樣 正到

依個造型股神葉伯應該型D

你部電腦呢

電腦分析，勁！

陳師奶呃自己老公話屋企冇男人

捉老鼠入米缸

豹哥

格劍男子中學

係咪傷殘的

三姨著裙

格劍男子中學？

得有鬚同黑色皮褸似咋啵

高你一班小學

又係同一動作

3e原來鍾意呢種男人

正諗住
係咪又隊落去

格劍係未同國華四院齊名的NGO

做乜一模一樣

假波壓落去

浩然嚟嘅？

鍾意似阿爸嘅男人

咁食c都望到

係咪又超孤寒

呢個米剛唔係離開左TVB咩而家又番黎?

三圍：40 35 36？

但頭先3e個樣好冧喎

接贓

踩到一文不值

拍到天黑

我有調查報告㗎

好心呢d你就del佢

腳

米缸的浪漫

打鼓果個阿伯黎既

呢條仔好樣衰

超人幼稚園

頭先仲係日頭
陳師奶出現已經係夜晚咁制

咁快求婚

蒙左

學老貓將支汽水打格仔

呢集拍左成個月， 果日係度ng左好撚多次

頭先安仔做乜嗌bonnie? 叫錯名？

個陣

金剛陣後面果兩個擺心心

我都聽到

想跟住佢咁冧bonnie

係

同佐治咪算囉

抵啦淫根

正腳

想咁冧bonnie咋
字幕好似有寫bonnie

安仔意思係學完啲招對bonnie用
bonnie今次實走唔甩

交咗五位數

介紹女俾根哥咪得囉

三姨對腳

開鮑

我願意埋3e單

又係陳生

陳生乜都知

陳生

梗係陳生啦

三姨

我老婆生得太靚

綠帽

咁撚淫對腳

真係俾我估中左陳生

有無師兄改做撚

怪我老婆生得太靚

點解max同andy個頭

腿腿腿

米剛係上等人個孫

好想屌

打格仔

3e真係好撚正

接龍鋼線王
戴慧文編劇

net thing is imp...

出相 當唔當有出場

都走左幾時斷左呢條線

細龍太收皮ed?

好賤出國

慌張個女

成日有呢個倪嘉雯

嘩 靚仔左喎 之前好瘦削

Key 背景

頭先訪問雷公條女好似yoyo

又迫d細既做d危險野

如果 公司有 死都要圡啦

個死人頭

屌 真情

盼盼

think big天地 阮浩棕

未行表演金雞

有姿勢冇實際

得兩日 識飛都唔掂啦

棒棒姐

我以為係佢客串

拎走枝棒
同唔用安全措施

先可能得
越接近死亡先得

唔計綠衫果個太柒 初代think big屌打依家呢代

1字馬呢

Thinkbig收晒皮啦

碧蓮

岩岩訪問條女把聲好似yoyo

依家真係膠到爆
懷念有晴天精靈果啲小遊戲
啲褲短到

一陣甩個扣
入埋大小姐數

逼d 細路 由細打丁打到大

regina先係好多細蚊仔打J啟蒙

雷達 係咪轉頭會落雨

搵雷公打散

果陣562對比好肥美 camman成日close up

大小姐著件野係咪紅白藍膠袋料

好似仲差喎andy

唔怪得andy個頭

到咩時好日子過
到時跌落去死咗啦

邊止31層

扮咋掛

又係Key地面

你係咪未食藥呀
你食左先啦

串到

你係咪未食藥啊？不如食咗先

太陽盞死你條pk

個天台放個垃圾router 黎做乜

練咗兩日兩夜好多咩

下面吹定d墊

鵰兄

劇情開始痴線

CG烏鴉

cls

有冇咁勁呀terry

屌烏鴉

on9

Terry仲勁

terry自己行晒咪得囉

我睇梗乜9

咁樣拍膊頭

要超現實手法，先至唔會有危險動作

點解terry 平衡力咁好

terry先勁
向前又向後

我睇咗啲乜

jenny是咪俾cctvb炒咗？

拍開劇嘛

佢話佢拍戲做鵰兄企慣

念念不忘 必有回響
咁係咪jenny可以返嚟啦

The walk

仲有烏低執扣

terry唔知

唔撚係咁樣又兜返力士上黎下話
好撚on9

Terry先係最痴線果個

可唔可以比番另一個慌張主持

kc咁都有餅

棒棒姐後生拍義不容情嘅時候

terry本性唔壞
係有個cls老母

大小姐個樣

terry老母死撚左十世

人頭豬
多個腦

好懷疑前兩年啲細路睇think big點忍
谷都谷到夢遺

今集係咪由Terry把口暗示Jenny有得返嚟

呢集真係集on9、弱智、垃圾在一體

為左唔俾威仔和Terry慶祝生日，二太居然可以叫冇踩鋼線經驗的親生仔去31樓踩鋼線？
Ok，算
明知電視會直播都仲要搵Andy做替身出術？你覺得可以呃到人？
Ok，都算
原來所謂計劃周詳就係搵個一樣係毫無經驗+畏高的Andy？而佢暈左居然就冇後備方案？
Ok，冇後備方案咁咪取消
點知一個都叫做有個正常的腦的Max，居然仲要親自上陣，而二太又唔加以阻止？
龍力士、佘秀琴兩個角色完全係on撚9

話明電視會直播，連東張個主持都話廣告翻嚟就直播，點解會變左阿叔直播？
Ok，算，我當電視台搵阿叔幫手
但直播踩鋼線你唔係用小型無人機果啲拍，而係企係天台拿部電話影？
Ok，算，我都當東張真係搵個接龍員工拿電話影咁兒戲，
但無啦啦網絡唔穩定都up得出，仲要電視台冇人企係天台睇住直播，所有人製造空檔俾你換人出貓？
Ok，我都算，但最後果啲烏鴉係咩事？
31樓天台，唔遲唔早，直播途中先無啦啦有兩隻烏鴉出現，仲要淨係針對個cam man啄？
Ok，我甚至當烏鴉有靈性
直播鏡頭天旋地轉，跳嚟跳去，影啲唔影啲，天旋地轉之後Max由甩左扣變扣翻個扣，咁都仲公認佢破雷公紀錄，公信力何在？
除左編劇當觀眾弱撚智之外，我諗唔到有第二個解釋

第三
二房令到威仔差啲一舖清袋，而家行一行鋼線就即刻得寵，咁撚兒戲？咁之前威仔講到永遠唔原諒二房班人咁係平行時空？
Ok，算，當威仔真係好撚感動
為左寫Terry和Max兄弟情深，Terry幫Max幫到唔扣安全帶行出去31樓高，踩鋼線情況下幫佢扣翻個安全扣？
明明大把方法可以寫佢兩個兄弟情深，可以寫二房得翻少少寵，點解係都要寫埋啲咁撚唔合理的嘢？
成份劇本由頭到尾都係一份垃圾

有可能, 二太有托起部車的經驗

今集Terry踩鋼線好笑

Jenny返黎未之前台慶都好似有佢份架

咁都記得

點解terry唔學下阿哥掛住阿清

阿清真係完美配terry無左佢terry都係on99到大結局
可唔可以好似風少咁回歸

不如接龍雷公大陳逼D員工參加賭博默示錄殘酷遊戲
Andy不論啤牌, 土下座, 鐵橋, 連切耳仔都啱

d nuts用手執番落個兜

該結業了嗎？
許世軒編劇

見番琴日條友

比大龍生試

點解送水輝 傾生意 都唔帶秘書出黎

正一…

明知自己痴住大龍生去
就醒少少啦

比菲立仔搞咪得

兩個老野唔鬥女婿?

博頭夠斜

kc係咪帶緊黑地

請4個去威龍做咪得

00同安仔明明仲有其他pt

又係老問題 加人工 乜都解決到啦

攬埋一舊

清潔、煮食、財政俱失敗

搞唔掂點解唔搵Philip仔

2個都係接龍收咁多糧 唔識請個經理

試花生

安仔特登？

2個人抹張枱都唔掂
做第份啦

估唔到朱ling會咁差

除左00其他三件都低智無得求
執柒左佢

00賣肉得啦

你痴線侍應幫你諗呢d

嗌magic 無做手勢
爭d

吸囡 就請仔仔 吸仔 就請囡囡 有幾難

個死gay佬

即係發夢

咁都可以連翻發呆比賽

串海洋公園？

輝輝嬲

00色誘D女日日去, D女自然會吸引D仔

大小姐自己又唔去

比雷公買左
之後又比雷公串

咁就掂啦 洗諗咁多

真係放空

真係搞放空之夜

一人玩一日

佢要走呀

我要走呀

道德咁你仲咁q大聲

除左金城安

大律師明讚暗...？

要你找數暗串

朱展和譚道德面皮幾呎厚

阿輝唔係酒吧，反而班人做得仲好

成個肥婆 係走廊 點行人呀

臨執先上進…

得走廊先夠位放條死肥豬

應該臨尾大獲

學識左做高層

反高潮未

Philip

個反cup居然係飛立仔到

Philip冇令大家失望

佢話搵咗邊個做經理做會計話？
叫個侍應？

得閒個一陣
番工對住你地
仲要連得閒個陣都...

股東變左

證明會計狗係人都做得

香港電台第一台《舊日的足跡》，於 31/1 (星期日) 將會播出白彪專訪

佢可能想講Max

冇度數眼鏡扮咩

初戀Cafe嚴禁手機
徐樂思編劇

棉

棉登

棉登徑

你大老遠跑過來就是因為我攻擊了你的村莊？

你自己唔禁
人地都唔比禁

條囡咁樣 唔玩手機 唔通打飛機

斷network

lunch 唔比人玩電話

antia對腳

May男友IT部主管, 豁免啦

好呀
有急事自己頂樓落黎cafe搵同事囉

香港人有錢到
成10幾個人 得炮叔唔係iPhone

你等執啦間cafe

同Ivan個it狗

威龍秘密網等執

送哂d客走

果三件毒撚定弱智
Tvb套套講毒撚都當毒撚係弱智
啲編劇真係智商有問題

大小姐仲記唔記得小登登

加你20添呀你3條友

禁手機=受限制區

得佢3pair？

叫外買 返上去食未得lor

好尷尬

冇手機咪一樣冇野講

佢係咪扮隻熊？

扮樹熊

雞子味方便麵

自食其

抵死啦斷電話

3個人
每次得1個人食

取消禁令

你個袋姐
大小姐大把

連佢個3個都唔去食

賤精都係頭髮長啲先好睇,而家個款太young...

前兩個蝕股票蝕生意
阿水就無個手袋仔

睇死好似d官咁落禁令但自己唔守

大小姐手機殻背面係LLL

ivan你最正喎...may黎你度住

阿水世界得手袋

叫May上你屋企住啦

May 無地方訓咪去你度訓lor Ivan

暫緩

你地望下隔離

大老細食飯坐大廳？

等大龍生伏一下
就取消佢

送水收到電話既？